1. zmiana numeracji dot wniosku nr4_12.24 na wyższe w celu umieszczenia procesów opisujących działania kół wcześniej w regulaminie
2. dodanie szczegółów semantycznych dot wniosku nr4_12.24
3. wycięcie punktu 4.3z wniosku nr4_12.24 i umieszczenie go we wniosku nr1_01.25
